突發 警員入機場男厠棍毆市民！

btw, 走入廁所有啲不智

隻狗最後個樣淆撚到

咁應該點做?

喺出面等咪得，你慌佢唔撚出黎咩

機場保安咁撚英勇呀

我明白可能因為唔夠跑要搵地方哩，但入左廁所比狗圍到就出唔返黎

乜野叫暗角打人

8月31日?

23014 你全家準備好未

PC23014

影到no喎

721 831

狗撚到

幫手推number

推

打完冇捉?

嗰個八婆保安

push
死老嘢做咁耐都係得一條柴

有無人見到有旅客？

起底

TUI BAO KUI

呢d精神病人應該調返去守大灣區嘛

淆到咁

23014 黃煒雄 高級警員

豬柴都咁撚ON 9

佢有無仔女 好似會跳樓

得條傷心柴都咁撚惡?

呢3個

屌佢老母，認撚住佢

絲打勁高質

隻狗不斷叫人冷靜on99

23014

癲撚咗係咁叫人收聲

黑警

搵人起埋條八婆保安底

隻狗係咁吠

死肥撚扮兇相

好撚嘔心 以為自己好大權力呀
保安嚟咋你

絲打好靚，真係相由心生

癲狗

屌佢老母

幾十歲人仲係一條傷心柴

三個都好靚

做門口狗仲以為自己真係警狗

BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!

個一柴神仲惡過三柴

算鳩數啦 咪又係冇人出手

佢似係鬧完人後精神疲弱果種

屯門娜娜

就係豬柴唔驚冇得撈呀嘛

一柴都咁撚搏命？

做咩事打？

<

個post冇左，有冇back up

有料就唔駛做一柴啦

香港重光之日, 一定要清算呢班警察

e d等咬糧，咁搏搏升三柴啊？

23014 控制下你啲情緒啦 好似青山走犯發狂咁

癲左

Hi撚左嘢咁 成條狗樣

蝦女仔

要起個女保安底

cls

癡線⋯⋯狗吠咁叫人冷靜

咁英勇一定推

三名絲打捉了？

咁正，好危，班色狼

條死8婆好撚仆街 屌佢老母

推 23014

大推推推推

pusshh

好想保護佢地
最右邊個眼神好清澈

廁所冇cam 屌佢老母都得

push

仆街黑警

死癲狗

兩隻肥閪

智撚障

幾廿歳得條傷心柴

咁撚燥狂 肯定平時俾人投訴開冇得升

嘩屌你老味個一柴洗唔洗咁大聲兇女仔
個Avseco仲撚型 以為自己機場特警？

冇錯，呢個仆街阿姐咁臭串

屌佢老母個保安咩料？

啲實q真係食蕉啦

癲狗亂咁吠！

不要衝入去，死硬

P牌借位

全城校巴司機機場standby

機場係孤島唔知會發生咩事
最後救命可能就係你哋
拜託拜託

你認住佢個樣就得

個石Q做乜撚野

有病

個啊嬸 認住佢

九成打錯人

起撚左佢

又有返，可能一時多人上唔到

btw, 惡過狗呀個黑警

一柴呀老人柴，支棍可能三十年第一次用

狗嚟

點解有手足入到佢?

攞條尉安柴嘅廢閪

影撚住佢好似癲狗咁

入到去

其實點解要咁樣打個黑衫肥仔個？
佢亦冇拘捕個肥仔㗎喎

咁佢犯咗咩事呀？

惡過狗

on9 仔入廁格嘛

屌你老母 黑警完全失控

呢啲傷心一柴廢閪，係度扮英勇博升，好似隻癲狗甘，只是一個示威者，都可以癲成甘，入去亂鳩甘拍門，完全以為自己不是身在機場。

個樣唔似淆，似係就來無氣

佢個眼神放空左 係咪傳說中既腦內一片空白

係咪非法禁固

千其唔好驚 唔好俾佢地震攝
定啲黎 冷靜

一齊衝入去啦, 大把樓梯, 唔使驚

佢犯左法？咁你唔拉人，齋打人，屌你老母，適當武力呀？

PC 23014

叫慰安柴

屌

仆街了 原來有咁多鏡頭 好想捐返入媽媽度

所以咪有員佐級協會果堆肚滿腸肥嘅阿叔係度囉

心臟病發，我真係笑鳩佢

612 721 811 831

推到起到佢底

條保安女臭西好撚威呀
咁撚串?

絲打好靚，而且好正義，理直氣壯

屌你老母死黑警真係覺得自己大哂

肥閪，人地痾屎，關你撚事咩

走入假天花

屌你老母傷心柴

就入棺材既死廢柴 終於靠毆打市民紅返次 話唔定可以升職

賤種

認撚住個機場保安

屌你老母

好威威呀

個保安憑咩唔俾人走

個肥婆做乜撚野呀，「呢三個！」

點解仲笑得落？屌佢老母！機場保安個八婆同隻死老警要起撚左出黎

最緊要多記者

一齊投訴佢,令D仆街冇左份工
網址:

投訴信DRAFT

PC23014完全失控
由此影片可以, PC23014完全失控,
PC23014完全不能控制自己情緒，分別衝入男廁打示威者，加上任何理由衝入沒女廁恐嚇３名女生。
片中PC23014打人/恐嚇後但完全沒作出拘捕？？？究竟被打既人有否犯法？這是濫用職權亂打人還是正常執法?
我等市民對PC23014能否繼續勝任警察一職有所保留。要求停止PC23014一切職務。

急尿都打

機場保安以為自己黑警呀 屌你老母 見到你一定當你狗咁屌

條柒頭見咁多記者嚇撚記

on9
7 出國際

狗樣

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風

呢d真係仆街

乜撚都有

Pc23014
話時話
黑警如果知道自己 no.被影到
佢有冇可能同 上邊d大狗講 換no. 呢

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

亂鳩咁打已經係日常

惡撚到呢

投訴到佢退休前咪停職
認住佢算喇

好撚正義呀

廢老樣 一睇就知

黑警😡

而家帶口罩係機場犯法呀？屌你老母
最後黑警仲懶好心扮安撫個女仔
縮開你隻臭手啦 你伙計喝佢個陣你又唔stop佢？

狗都係中意亂吠

藍絲都要被清算

PC23014
黑警死全家

呢幾個絲打有冇事

推佢老母

做保安都咁撚大聲

推呀啊啊啊啊啊啊

留名

我地要報仇

香港警察正一垃圾

想好似葵芳舉槍光頭警咁十一上京慶祝
係狗界係盛事

可唔可以玩投訴

睇身型應該平時淨係識飲飲食食

真推撚爆你

大聲大曬

仆街狗

23014 真係垃圾
做到頭都白埋
都仲係咁低級

23014 黃煒雄 高級警員

戇鳩

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

狗逼人除口罩俾佢影!

tui

屌你老母死廢物

wtf

保安係無任何權力

dllm

得條肥閪一柴使撚咁驚咩！打柒佢再撼佢頭埋洗手盤，條三柴都未追到。到嚟埋就同樣方式招呼佢，將兩隻狗打斷晒啲手手腳腳，再塞喺廁格等佢慢慢漚啦。絲打都係，個條肥婆保安嚟咋，睬佢都要睇心情啦！嘈多兩嘈幫佢洗頭，冷靜咗就唔會嘈架喇。

屌佢老母黑警

咁老都仲係一柴 咁搏都係唔會架啵

機場保安幾點放工？

香港人成鳩日去旅行 排隊比登機證佢睇
廢事去廁所都要比佢屌呀
禁撚住佢兩個龜頭黎睇呀 睇呀碌撚

佢地無權叫人 Show 登機證，又唔係差人 重有咁樣係非法禁錮。當然香港已經唔洗再講法律。

唔知上邊三條仆街幾點收工呢

離哂大譜

散仔黎姐 咁撚串做乜撚呀

其實點解要登機證？我特登入黎買野睇戲唔得？

條老散咁大年紀, 唔知有冇仔女呢

佢落單唔打佢？

送機同接機都唔撚比?

黑社會濫權襲擊人民

Guess can upload to Twitter then create post here like this post

有號碼889

on撚9電話都趺得

香港人成鳩日去旅行 排隊比登機證佢睇
廢事去廁所都要比佢屌呀
禁撚住佢兩個龜頭黎睇呀 睇呀碌撚

仲有我黎去廁所得唔撚得呀 有法例唔去得咩

個女保安做乜撚嘢? 以為自己係警察咁

個阿嬸咁樣按住道門算唔算非法禁錮

麻煩大家以後見到啲黑警咁撚惡咁撚唔冷靜
一齊屌9佢
你以為你自己邊撚個？你只係個讀書唔成既社會垃圾咋
一定要屌撚到佢地懷疑自我

屌 最左個妹妹驚到震曬

清算警隊！

屌，件藍衫惡撚到，痴撚線亂鳩咁打人

咩事要捉人

可能諗住鼠入廁格 鎖門
好似Outlast 噉

真係好撚癲，家下係邊個親共親建制就係法律

打完人爽完

然後先醒起咁多cam影撚住佢，仲要有number俾人影住
呢下仆街啦

屌你老母死黑警

個女保安先仆街!!!!

23014 全家準備一齊上報

快救絲打

死實Q以為自己有咩權呀
CLS

其實人權法係咪應該制裁埋全隊警隊？

傷心柴就收撚皮啦，幾十歲搏升呀on99

黨鐵從來唔會停，只係轉黎載狗

羊群效應
發夢係現場

黃煒雄
有無仔女呀屌你老母

喬裝呢可能

50幾歲人一條柴係到作威作福

有兩個青年被查，警犬要搜袋查電話仲手指指

推到佢無左最尾份大糧

救個3個女仔at

仲信警察投訴科?

啲機場保安成日以為自己係警察
你食蕉嚟咋

Avseco揸住萬四蚊咁撚低賤都咁牙刷

依家去接機又犯法？

好污糟 佢摸完啲門之後抹個鼻

唔該國際鍵盤戰士加呢埋呢個tag #Gestapo #HKGestapo

依個絲打 相由心生 仲可以咁冷靜 真心adore

隻狗就可以898啦
速龍無number就話姐

你有哂number 仲咁打人

傷心柴都咁撚淆
真係抵佢升唔到
黃SIR你D仔女係邊啊

好多機場保安前身係紀律部隊。

果個表情😂

條傻鳩做幾十年人以為自己自己有機會型番次
點知鬧完人好似無左半條命咁

On 99喊有咩問題死五毛
垃圾 唔係五毛嘅就影衰香港人

捉緊人屌
死差佬幾惡

要佢全家代佢還

得罪講句 依六個真係戇鳩
入terminal做乜撚嘢
6條友喺入邊做到啲咩

23014 抵撚你撈撚到退休都係得條柴

毅進狗

重點係個八婆好似唔係好知

衰狗

大聲公都襲到狗
咁佢咁大聲令到人耳痛
可唔可以告佢傷害他人身體

仆街黑警，仆街保安

狐假狗威 出面有狗

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

起碼佢出黎做義士 你呢做緊乜鳩？
佢喊 你有乜資格話佢？

唔好漏咗佢

遊行請用黑雨衣

最唔冷靜係佢

佢叫返位絲打冷靜個下心諗做乜鳩

可能對於班警狗黎講 唔亂棍扑柒你已經算係冷靜

富璟公廁number未必啱

都真係on9 要講講左班狗先啦 你咁唔係五毛係乜鳩

佢臨尾扮安慰喊緊個女仔，係咁拍佢膊頭
掂乜春呀，想非禮呀

cls 好似大撚晒咁 快撚啲去死啦

輔警會有個A字係前面

同埋3柴係警長

個資料庫其實幾舊下

屌佢老母失控狗
大聲大哂呀

救人呀

就係咁on9咁老先得個豬柴

政府：呢啲 condom，連長糧都幫我慳埋，good boy!

有冇捉到人?

推爆佢

呢個真係要追究

23014垃圾傷心柴

男警隨便入女廁 姦埋都得

要求聯合國派出維持和平部隊

潘小壽

有撚用咩ON9
9月啦 屌你老母仲信投訴科

支持勇武直接出手
對家一直0成本咁玩鳩你 唔反擊對面變本加厲

23014黃煒雄
大大聲對住3個女仔質問嗰個

入
男廁打人嗰個都係佢
有冇老豆搵仔

女人既眼淚真係好強大

屌你老母恰妹妹

機場保安最驚就係畀客投訴
有今日登機證既手足可以向機場局投訴機場保安同埋要求機場局回應

機管局

Dklm 咁惡

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

真係弱智狗黎

女手足好冷靜，「你做咩事姐，冷靜d啦你」，咁多鏡頭唔好同隻癲狗嘈，兩句搞掂。

屌隻狗咁大聲做咩嗰個男人係職員定途人黎

入廁所無cam 先係打狗好地方，夠膽就開槍

死仆街保安

push!!!!

入左機場邊有得走

問謝sir

好心急想問謝sir 禽日凌晨太子站啲傷者去哂邊 你知喇 今日又無記者會 佢地好似消失哂咁

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

佢傑出員工👍 女仔唔見左電話，搵緊姐

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

人多嘅位置有記者先安全啲

最後個樣
心邐:屌我頭先做左乜野
淆撚到

請大家確保附近有記者

垃撚圾

不停作出痴線行為

好那影帝 百感交集，個仔比人挷架、救緊老婆、點知老闆係幕後黑手咁既樣

起嗰幾個死八婆同條柒黑警底啦

喊乜嘢！

啲機場保安都係一擔擔

隻狗拍晒甘多隻門之後抹落口鼻

適當嘅時候用依招好有用

屌笑死

拍完廁所門索下隻手啲味

條傷心柴成世無發圍淨係識恰女人
我屌你全家呀冚家剷

仲有個機場女保安係做緊乜撚野
幫d狗去兇巿民？

兩隻肥閪好易認 加油巴打

班狗又用假編號啦

文宣新名目及戰線-Decitizenize

真係狗吠

真係相由心生 3個絲打都好靚

面相幾灰...

麻包袋

好想出名咁喎 大家幫下佢地

我屌唔講以為拍緊戲

Push

咁博 祝你快D心臟病發 爆血管中風

#老豆搵仔

仲監狗會
咩年代

女保安
根本係男人尼

麻煩起埋個兩個垃圾肥西AA 底，以為自己執法者。保安看更黎ja

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

你係機場咁我去會吓你屋企人囉popo

手足反圍毆可以嗎 不要太善良

八婆實Q咁惡做乜呀

戴住口罩都掩蓋唔到股仙氣
果然係相由心生
相比隻狗乸

兩個保安以為自己係老散呀？？？？？？

登機證？！
笑撚左，肥西保安以為自己邊撚個

男人老狗 幾十歲 頭都白埋 做條傷心柴
唯一以為自己威風既時候係拎住支棍周圍扑
係廁所門口對住三個女仔大叫 三柴叫都叫唔停
同果日果隻警犬真係冇分別

仲有果兩件肥婆 機場保安咋 狗都不如 以為自己有份執法?
毅進仔為份糧奶權奶共都算 但保安咁既工都要奶狗奶到咁卑微

所以而家咪要博出位

有幾何 有機會上報紙 做頭條

已封為女神